無恥嘅毒撚真喺好嘔心

啲毒撚一邊視奸啲女，一邊淫笑，仲要望到目不轉睛，不知廉恥，好撚心寒

樣嘅問題啫
換翻做金城武就冇問題了

對吾住 禾刀吾想

勇於承認

禾屌你 真野唔好講